A. El siguiente código es la implementación de una pila en Java.


import java.util.ArrayList;

public class Pila {

private ArrayList<Object> list = new ArrayList<>();

 public boolean isEmpty() {
 
 return list.isEmpty();
 
 }
 
 public int getSize() {
 
 return list.size();
 
 }
 
public Object peek() {

 return list.get(getSize() - 1);
 
 }
 
 public Object pop() {
 
 Object o = list.get(getSize() - 1); list.remove(getSize() - 1);
 
 return o;
 
 }
 
public void push(Object o) {

 list.add(o);
 
 }
 
@Override
public String toString() {

 return "pila: " + list.toString();
 
 }
 
}


1. Defina una nueva clase de PilaTEC que extienda a ArrayList y dibuje el diagrama
UML para las clases.
2. Implemente la solución en código.
3. Escriba además un programa de prueba que le solicite al usuario 5 enteros y
después los muestre del último al primero.
Aspectos Administrativos
1. Límite para la entrega de la asignación: Martes 3 de septiembre a las 3pm.
2. Plataforma de revisión: Repositorio de código git
3. Cada archivo debe estar debidamente documentado con la información personal del
estudiante que lo escriba, además de explicar su código e indicar cualquier
referencia a código de terceros
4. Se debe incluir un archivo README que contenga el enunciado de los ejercicios.